Уравнение из системы уравнений Максвелла:
$раб = [рау

5 У

показывает, что

Выберите один или несколько ответов:

электрическое поле неподвижных зарядов есть поле соленоидальное (вихревое)

силовые линии вектора Г) -замкнутые линии

поток вектора Г) через произвольную замкнутую поверхность равен связанному заряду, охватываемому этой поверхностью

линии вектора Г) выходят из источников поля (положительных зарядов) и заканчиваются в местах стоков (отрицательных зарядов)
